{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s",
            "invalid_host": "A c\u00edm bejegyz\u00e9se nem volt teljes URL-form\u00e1tumban, p\u00e9ld\u00e1ul: http://192.168.10.100:80",
            "reauth_successful": "Az \u00fajrahiteles\u00edt\u00e9s sikeres volt.",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba t\u00f6rt\u00e9nt"
        },
        "flow_title": "{name} ({host})",
        "step": {
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                },
                "description": "{host} hiteles\u00edt\u0151 adatai m\u00e1r nem \u00e9rv\u00e9nyesek.",
                "title": "ISY \u00fajrahiteles\u00edt\u00e9se"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "URL",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "tls": "Az ISY vez\u00e9rl\u0151 TLS verzi\u00f3ja.",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                },
                "description": "A c\u00edm bejegyz\u00e9s\u00e9nek teljes URL form\u00e1tumban kell lennie, pl. http://192.168.10.100:80",
                "title": "Csatlakozzon az ISY-hez"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_service": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Friss\u00edtse a szolg\u00e1ltat\u00e1st haszn\u00e1l\u00f3 automatizmusokat vagy szkripteket, hogy helyette az `{alternate_service}` szolg\u00e1ltat\u00e1st haszn\u00e1lhassa `{alternate_target}` c\u00e9lentit\u00e1s-azonos\u00edt\u00f3val.",
                        "title": "A(z) {deprecated_service} szolg\u00e1ltat\u00e1s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
                    },
                    "deprecated_yaml": {
                        "description": "Az Univerz\u00e1lis eszk\u00f6z\u00f6k ISY/IoX konfigur\u00e1l\u00e1sa YAML haszn\u00e1lat\u00e1val elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl.\n\nA megl\u00e9v\u0151 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 automatikusan import\u00e1l\u00e1sra ker\u00fclt a felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcletre.\n\nA probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz t\u00e1vol\u00edtsa el a `isy994` YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l, \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.",
                        "title": "Az ISY/IoX YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
                    }
                }
            },
            "title": "A(z) {deprecated_service} szolg\u00e1ltat\u00e1s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "ignore_string": "Figyelmen k\u00edv\u00fcl hagyja a karakterl\u00e1ncot",
                    "restore_light_state": "F\u00e9nyer\u0151 vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa",
                    "sensor_string": "Csom\u00f3pont \u00e9rz\u00e9kel\u0151 karakterl\u00e1nc",
                    "variable_sensor_string": "V\u00e1ltoz\u00f3 \u00e9rz\u00e9kel\u0151 karakterl\u00e1nc"
                },
                "description": "\u00c1ll\u00edtsa be az ISY integr\u00e1ci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait:\n \u2022 Csom\u00f3pont -\u00e9rz\u00e9kel\u0151 karakterl\u00e1nc: B\u00e1rmely eszk\u00f6z vagy mappa, amelynek nev\u00e9ben \u201eNode Sensor String\u201d szerepel, \u00e9rz\u00e9kel\u0151k\u00e9nt vagy bin\u00e1ris \u00e9rz\u00e9kel\u0151k\u00e9nt fog kezelni.\n \u2022 Karakterl\u00e1nc figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00e1sa: Minden olyan eszk\u00f6z, amelynek a neve \u201eIgnore String\u201d, figyelmen k\u00edv\u00fcl marad.\n \u2022 V\u00e1ltoz\u00f3 \u00e9rz\u00e9kel\u0151 karakterl\u00e1nc: B\u00e1rmely v\u00e1ltoz\u00f3, amely tartalmazza a \u201eV\u00e1ltoz\u00f3 \u00e9rz\u00e9kel\u0151 karakterl\u00e1ncot\u201d, hozz\u00e1ad\u00f3dik \u00e9rz\u00e9kel\u0151k\u00e9nt.\n \u2022 F\u00e9nyer\u0151ss\u00e9g vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa: Ha enged\u00e9lyezve van, akkor az el\u0151z\u0151 f\u00e9nyer\u0151 vissza\u00e1ll, amikor a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9ket be\u00e9p\u00edtett On-Level helyett bekapcsolja.",
                "title": "ISY be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
            }
        }
    },
    "system_health": {
        "info": {
            "device_connected": "ISY csatlakozik",
            "host_reachable": "C\u00edm el\u00e9rhet\u0151",
            "last_heartbeat": "Utols\u00f3 sz\u00edvver\u00e9s ideje",
            "websocket_status": "Esem\u00e9nySocket \u00e1llapota"
        }
    }
}